# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Roberto Rosario, 2023
# Chen-Yu Hsieh <jenyuxie@gmail.com>, 2023
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2023
# Leon Chu, 2023
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-06 21:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-06 21:36+0000\n"
"Last-Translator: Leon Chu, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:26 classes.py:204 links.py:27
msgid "ACLs"
msgstr "存取控制清單"

#: apps.py:62
msgid ""
"Object for which the access is granted. When sorting objects, only the type "
"is used and not the actual label of the object."
msgstr "已被授予存取權限的物件. 當歸類物件時只有型別被使用並非物件本身的標籤."

#: apps.py:65 workflow_actions.py:128
msgid "Object"
msgstr "物件"

#: events.py:6 permissions.py:6
msgid "Access control lists"
msgstr "存取控制清單"

#: events.py:10
msgid "ACL created"
msgstr "已建立的ACL存取控制"

#: events.py:13
msgid "ACL deleted"
msgstr "已刪除的ACL存取控制"

#: events.py:16
msgid "ACL edited"
msgstr "已編輯的ACL存取控制"

#: forms.py:13 models.py:56 serializers.py:79 views.py:73
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: links.py:16
msgid "New ACL"
msgstr "建立存取清單"

#: links.py:21
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: links.py:32 models.py:50 workflow_actions.py:67 workflow_actions.py:203
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: links.py:35
msgid "Global ACLs"
msgstr "全域ACLs-存取控制清單"

#: managers.py:274
#, python-format
msgid "Object \"%s\" is not a model and cannot be checked for access."
msgstr "物件 \"%s\"不是一個模型而且無法被驗證其訪問權限"

#: managers.py:294
#, python-format
msgid "Insufficient access for: %s"
msgstr "訪問權限不足: %s"

#: model_mixins.py:23
msgid "Permission count"
msgstr ""

#: models.py:40 serializers.py:16
msgid "Content type"
msgstr ""

#: models.py:43 workflow_actions.py:53
msgid "Object ID"
msgstr "物件ID"

#: models.py:54
msgid "Role to which the access is granted for the specified object."
msgstr "對於特定物件被允許存取的角色."

#: models.py:64
msgid "Access entry"
msgstr "存取項目"

#: models.py:65
msgid "Access entries"
msgstr "存取項目-複數項目"

#: models.py:69
#, python-format
msgid "Role \"%(role)s\" permission's for \"%(object)s\""
msgstr "角色%(object)s中“%(role)s”的權限"

#: permissions.py:10
msgid "Edit ACLs"
msgstr "編輯存取控制清單"

#: permissions.py:13
msgid "View ACLs"
msgstr "查看存取控制清單"

#: serializers.py:19
msgid "Permissions add URL"
msgstr ""

#: serializers.py:39
msgid "Permissions remove URL"
msgstr ""

#: serializers.py:59
msgid "Permissions URL"
msgstr ""

#: serializers.py:82
msgid "Role ID"
msgstr ""

#: serializers.py:85
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: serializers.py:118
msgid "Primary key of the permission to add to the ACL."
msgstr "允許新增ACL存取權限的主要金鑰"

#: serializers.py:119 serializers.py:126
msgid "Permission ID"
msgstr ""

#: serializers.py:125
msgid "Primary key of the permission to remove from the ACL."
msgstr "允許刪除ACL存取權限的主要金鑰"

#: views.py:44
#, python-format
msgid ""
"An ACL for \"%(object)s\" using role \"%(role)s\" already exists. Edit that "
"ACL entry instead."
msgstr "已經存在使用角色“ %(role)s”的“ %(object)s”的ACL。請改為編輯該ACL存取控制列表。"

#: views.py:59
#, python-format
msgid "New access control lists for: %s"
msgstr "為 %s新增存取控制列表"

#: views.py:103
#, python-format
msgid "Delete ACL: %s"
msgstr "删除存取控制列表: %s"

#: views.py:149
msgid "There are no ACLs for this object"
msgstr "對此物件無存取控制列表"

#: views.py:152 views.py:272
msgid ""
"ACL stands for Access Control List and is a precise method to control user "
"access to objects in the system. ACLs allow granting a permission to a role "
"but only for a specific object or set of objects."
msgstr "ACL代表存取控制列表，是控制用户對系统中物件的精確的方法。 ACL允許授予角色權限，但只能授予特定物件或一組物件的權限。"

#: views.py:159
#, python-format
msgid "Access control lists for: %s"
msgstr "%s的存取控制列表"

#: views.py:168
msgid "Granted permissions"
msgstr "已授予的權限"

#: views.py:169
msgid "Available permissions"
msgstr "可用的權限"

#: views.py:219
#, python-format
msgid "Role \"%(role)s\" permission's for \"%(object)s\"."
msgstr "為\"%(object)s\"的角色 \"%(role)s\" 權限"

#: views.py:228
msgid ""
"Disabled permissions are inherited from a parent object or directly granted "
"to the role and can't be removed from this view. Inherited permissions need "
"to be removed from the parent object's ACL or from them role via the Setup "
"menu."
msgstr "禁用的權限是從母物件繼承或直接授予角色的，不能從此視圖中删除。需要透過“設置”選單從母物件的ACL或角色中删除所繼承的權限。"

#: views.py:269
msgid "There are no ACLs"
msgstr "沒有ACLs存取控制"

#: views.py:278
msgid "Global access control lists"
msgstr "全域存取控制列表"

#: workflow_actions.py:44
msgid "Object type"
msgstr "物件類型"

#: workflow_actions.py:47
msgid "Type of the object for which the access will be modified."
msgstr "要為其修改存取權限的物件類型。"

#: workflow_actions.py:56
msgid ""
"Numeric identifier of the object for which the access will be modified."
msgstr "要為其修改存取權限的物件的數字辨識符號。"

#: workflow_actions.py:61 workflow_actions.py:197
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: workflow_actions.py:63 workflow_actions.py:199
msgid "Roles whose access will be modified."
msgstr "存取權限將被修改的角色。"

#: workflow_actions.py:70 workflow_actions.py:206
msgid ""
"Permissions to grant/revoke to/from the role for the object selected above."
msgstr "授予/撤销给上述選定物件角色的權限。"

#: workflow_actions.py:77
msgid "Grant object access"
msgstr "授予物件存取權限"

#: workflow_actions.py:132 workflow_actions.py:231
msgid "Access"
msgstr ""

#: workflow_actions.py:170
msgid "Revoke object access"
msgstr "撤銷物件存取權限"

#: workflow_actions.py:213
msgid "Grant document access"
msgstr "授予文檔存取權限"

#: workflow_actions.py:259
msgid "Revoke document access"
msgstr "撤銷文檔存取權限"
